【衰足十年】四大因素逆轉 沈大師預言：樓市必爆煲

今個星期六，日睇岩就快啲買啦
CCL又創8周新高，加上大師祝福，呢鋪樓市真係gogogo

又燈

已經升到火箭咁
比你條畜生燈完
隨時升到變光速咁

專家食屎啦

師傅好似叫係重注買金

呢條友講樓爆講左十年啦
屌又燈了佢 遲下唔洗買樓

沈振盈表示，多年來均租樓住，先後居住過荃灣、將軍澳、馬鞍山等，現居於紅磡。

樓市獲沈大師加持

一國一制底下, 到底樓市仲值幾多錢

ok

深圳廣州上海旦黃區樓價幾錢，同香港爭幾多

人哋已經一國一制

咁不如樓主答下我. 香港幾時有人賣走股票而被拘捕 ?

你睇到自己咁大賣股票賣到比人拉，但係望樓市跌自己租樓唔買樓好叻，你有咁大影響力就唔會咁短視，就算台灣人，自己本身都會上車，係人都知租樓其實係幫人供

咪咁啦想上車啊

你如果有閱讀障礙就慳D使 .

我講緊香港樓市, 你條粉皮就講深圳廣州上海樓價

小朋友都知, 比較事情, 個 BASE 都要相同先有得比較啦 !

你不如同我講. 太陽的光射 強過 月亮那麼多, 月亮真係冇撚用仲好啦.

什麼短視遠視. 只怕樓主是盲視 .

再者唔係我講到自己咁大賣股票比人拉. 係大陸股民賣股票被人拉. 自己上網搵下新聞先啦 !

關咩事

你都痴線
如果照你咁講香港一定要比香港
咁你一開始個問題邊撚個答到你？
如果你講香港而家已經一國一勢 咁個答案咪港樓而家一樣咁貴囉

連登真係多精神病

十年前已經咁講啦 可惜講撚到死都未見到

佢家人/朋友黎緊想買邊區?

你都幾風趣. 你當樓宇係煎雞蛋 定係 食瀉藥 ? 會有極速反應比你睇.

上年一個看更, 都可以令到業主返唔到上樓. 咁當然, 你可以話我係咩偏激撚.

你自己恨買樓 , 沒問題的, 人各有志

下星期準備爆升